個心好唔舒服

....

睇急症囉 拎左飛
番屋企訓一陣
起身再去等